Overview
========
- เป็นการคำนวณเงินออมแบบง่ายๆ 


Features
========

- ประมวลผลที่เงินออมที่ได้ 
- คิดดอกเบี้ย (กรณีที่ฝากธนาคาร)



Use cases
=========

คำนวณเงินออม
-----------

1. เป้าหมายของการออม [ใส่เป็นข้อความ]
2. จำนวนเงินที่ต้องการออมต่อเดือนหรือต่อวัน ตรงนี้เป็นตัวเลือก [รับค่าเป็นตัวเลข]
3. ระยะเวลาในการออม [รับค่าเป็นตัวเลข]
4. อัตราดอกเบี้ย [รับค่าเป็นตัวเลข]
5. มีปุ่ม คำนวณ และ ปุ่มล้างข้อมูล [เลือกการเรียกใช้ฟังก์ชัน]
6. ยอดรวมเงินออมที่ได้ทั้งหมด
7. จำนวนดอกเบี้ย

สร้างกราฟเปรียบเทียบเงินออมกับระยะเวลาการออม
-----------

1. เมื่อกดปุ่มดูกราฟ
2. นำข้อมูลที่ได้จากการคำนวณมาแสดงค่าเป็นกราฟปรับเปลี่ยนตามระยะเวลา


ล้างข้อมูล
-----------

1. ล้างข้อมูลหน้าการคำนวณทั้งหมด


[ดอกเบี้ยเงินฝากทุกธนาคาร](http://www.checkraka.com/price/saving-2-68/)
====